#backend administrador de tareas
Proyecto en :
-Nodejs
-Express
-Mongodb
-Mongoose

#instalacion
para intalar 
```bash
npm instal
```
```bash
npm start
```

#conexion base de datos
Cree un archivo `.env`y agrege la cadena de conexion mondoDB con la 